50.幾%疫苗你打唔打

自推

打一針比十萬我打